你我不必一起睡

因為

睡了什麼都會失去

已經冇野可以失去

唱K最喜歡唱這幾句

你完咗我個po

哪個人沒有失去

我最多只是想拖你的手 過一條馬路去

再接其他

剛好我想有一些釋放

剛好你的味道是多麼芬芳

你心裡的計劃是離開香港

我只想摸你乳房

什麼都會過去 什麼都總會過去

但我沒說這幾句
我不可說這幾句